# AnimeLife #

![animelife_banner](animelife_banner_small.png)

Первый и самый крупный аниме _мультисервер_ в СНГ для игры Garry's Mod.
Работает на форке darkrpmodification.

![animelife_line](animelife_readme_02.png)
## Особенности ##
* Профессии - немного больше, чем просто разный набор оружий
* Уникальный дизайн интерфейса
* Внутриигровые профили: достижения, статусы и прочее
* Система администрирования с чатом, варнами и лидербордами - все в одном месте
* Возможность выбора режима строительства
_и много всего прочего..._

![animelife_end](animelife_readme_01.png)